國師：熱狗從來沒有反抗防疫政治

一陣國屍加句閱讀智力門檻就搞掂

暗寸緊d港豬 殺到埋身先識驚

人地陳雲一早講左唔信

香港人值得擁有

國師更新咗 城邦弟子唔係熱狗
但兒登仔應該係咪都賴熱狗